得罪講句 耶撚真係on99

相信需要解釋啦
不服來辯

一個耶撚悄悄留下負皮

兩個

耶撚偷偷留下5個負皮

連登都好似有唔少既耶撚

既然上帝可以預知一切
點解又會有壞人呢
其實咪自相矛盾

所以耶撚真係on鳩9

耶撚:因為佢地未被神感化

我細個已經識用哲學邏輯去諗
首先我假定修女講嘅嘢係啱
神係萬能，既然佢知道我唔會相信神，呢個結果佢亦都知道，我唔會改變同埋有呢個諗法佢亦都知道，咁你創造我把撚咩，所以神係唔存在

只要相信 就可以得到永生

啲條女又講咩夏蛙同亞當，係人類嘅祖先，我屌你老母你地d仔女繼續亂倫生我哋出嚟？但係佢兩個好似鬼仔同鬼妹嚟㗎，點解我唔個樣唔似鬼仔

再根據呢個古代生物學家，話咩神創造地球有七日之後有人類，屌你老母啲恐龍去咗邊

屌你老母諗返真係好好笑
我細個真係咁樣同d修女講,細個稍為有少少聰明嘅小朋友都會覺得神係on撚鳩, 根本就唔符合科學

我專屌基督徒，上帝要我出出你

呢個好笑

點解仲未有耶撚入黎反駁
係咪開始覺得神係唔存在
係咪開始覺得自己on99咁比人呃左好多年
其實呢加翻轉頭仲有得教架

睇完我講嗰啲例子，佢哋已經好無奈，我講嗰啲例子唔係亂噏嘎，修女講 ，只不過我覺得唔符合科學

樓主你解釋俾我聽我明明睇亞當嘅後代，點解我個樣唔似鬼仔

好老實講分分鐘啲耶撚都唔夠我清楚本聖經，我屌你老味聖經錢轉個大胃王食人哋個老婆，之後同神道歉就冇事仲可以仲出埋生埋個仔，佢後生嗰陣用粒石仔打贏咗巨人歌莉婭，我屌你老母個巨人歌莉婭你弱智架？俾粒石仔打個頭死撚左？

呢個故事教訓我哋呢，食人妻子只要同神道歉就冇問題

我今日嘅出現都係神嘅安排，各位兄弟姊妹唔好見怪，既然神係萬能嘅，我今日出現都係佢嘅安排

耶撚係咪因為信既指引先唔留言

神嘅指引*

上次係廣州住尾房，本身開左走廊燈 夜晚訓唔著，初頭以為太光，一熄埋盞燈就黎料 老母隔黎床 無啦啦發開口夢，咬牙切齒， 跟住無啦啦間房勁多雜音鬼食泥咦咦哦哦既聲加腳步聲 ，果時差唔多兩點 嚇到我即刻嗌醒佢，佢話發惡夢見到有鬼入黎間房想郁我地，所以佢反抗 咁佢信主既，我地一齊祈禱，之後間房既雜音突然好似熄電視咁啪一聲靜哂。呢下我真係呆左，即刻訓 第朝起身先留意到房入面有幅惡魔咁既畫。 呢次真係最猛